泳池開頭球場唔開得

含撚死啦

唔明

廢post
拉！